用自己抵擋劍尖係咩玩法？

因為 天滿峰煙

你唔得咩？

羅貫峰 來引弓又點睇？

咁大地點洶湧岀我的天~e~e~e~e

強勢待發 冬瓜盅 又點解

因為堅 愛膚堅

因為天~外有天~

羅冠聰呀

明明係陳鍵鋒 來引弓

屌

大地洶湧出我的天～～～～～～

留名

腳踏浮雲頭上這雙戰龍

Btw tvb大唐勁垃圾侮辱左原著

大陸果套係垃圾中嘅垃圾 變撚左雙農傳

好撚好睇喎 當年初中雞

羅貫中呀

黃貫中牙

其實係陳振聰

聽過以前有人會用下體抵擋劍尖